想買藍芽耳機，求推薦

Budget預一千左右

jaybird x3

jabra elite 65t，最低1100

邊到1100$，想買

你好彩
識講Budget幾多
如果唔比人屌到一面屁

btw 留名

之前行過衛信見到嘅 你可以打過去問下

本身冇諗住打

Thx 但我想要冇線個d